Ue Põltsama moisas sel 25 April 1855.
Koggokonna kohhus on Michel Weinglassiga se kaub tehtud, et temma teeb Simmo Hansu tubba palkist uueste tehhä, keik puetöö on temmale tehha nida et wallale on agga kattust katma, kui temma on se töö kõrra perrast ülles teinud sis saab temma 36 Rbl höb. makstud.
16 Rbl höb. on kätte antud. -15 Rbl ???. 5 Rbl ???.
